
\section{Kết luận}

\begin{frame}[t]{\textbf{Kết luận}}
  \uncover<+->{
  \textbf{Đánh giá:}
    \begin{itemize}
      \item Kết quả có cải thiện
      \item Tuy nhiên, không cải thiện rõ cho mọi truy vấn
    \end{itemize}
  }
  \uncover<+->{
  \textbf{Đóng góp cá nhân:}
    \begin{itemize}
      \item Cải thiện phương pháp đánh chỉ mục
      \item Cải thiện giải thuật xử lý truy vấn XPath
      \item Cài đặt giải thuật để thử nghiệm kết quả
    \end{itemize}
  }
  \uncover<+->{
  \textbf{Định hướng:}
    \begin{itemize}
      \item Thực hiện trên nhiều bộ dữ liệu khác
      \item Phát triển tiếp để xử lý các truy vấn XPath phân nhánh
    \end{itemize}
  }
\end{frame}